[聯合國中國人權審議] 香港情況首次受到關注 澳法英加等國家都有提及

BREAKING: Unprecedented attention on Hong Kong at the United Nations (UPR) Human Rights review on China.
In 2013, there were 0 recommendations on Hong Kong at #ChinaUPR. Today we see Australia, France, UK, Canada, Ireland, Philippines, Indonesia and Croatia raise Hong Kong, following questions in advance from USA, Netherlands, Germany and Switzerland.
The world is watching. The Hong Kong Government MUST prove their commitment to human rights.

會議現場錄影:

不是比黑暗邪惡軸心國鏟走咗咩！

支那嚇到瀨屎